[轉發] From盲眼女傷者朋友

唔係掛

Blocked

快啲醒番

又傳謠言，有無咁撚蠢呀

係唔係真架
我到而家個心仲未平靜，覺得好唔抵

叫唔好跟鬼做衝動野又做唔到
叫唔好做散水撚又做唔到
連叫唔好好似藍絲咁一張圖幾隻字就當真，都做唔到
算啦比個不推po功能你覆流言，仍然做唔到

不完美，可改善、不分化、不割蓆！

be water。